# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'tonysEnhancements' '1.16'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-13 06:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-13 06:33+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:184
msgid "Normal,Above normal,High,Realtime"
msgstr "正常,高于正常,高,实时"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:198
#, python-format
msgid "Failed to set process priority to %s."
msgstr "无法将进程优先级设置为 %s。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:198
msgid "Tony's enhancement add-on encountered an error"
msgstr "Tony的增强遇到错误"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:218
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:220
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Translators: Title for the settings dialog
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:280
msgid "Tony's enhancements  settings"
msgstr "Tony的增强"

#. checkbox Detect insert mode
#. Translators: Checkbox for insert mode detection
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:289
msgid ""
"Detect insert mode in text documents and beep on every keystroke when insert "
"mode is on."
msgstr ""
"检测文本文档中的插入模式，在插入模式打开的情况下，每次按键时发出蜂鸣声。"

#. checkbox block double insert
#. Translators: Checkbox for block double insert
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:296
msgid "Block double insert"
msgstr "禁止双击插入键"

#. checkbox block double caps
#. Translators: Checkbox for block double caps
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:301
msgid "Block double Caps Lock"
msgstr "禁止双击大小写锁定键"

#. checkbox Busy beep
#. Translators: Checkbox for busy beep
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:307
msgid "Beep when NVDA is busy"
msgstr "NVDA 忙碌时发出蜂鸣声"

#. checkbox fix windows+Number
#. Translators: Checkbox for windows_Number
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:312
msgid "Fix focus being stuck in the taskbar when pressing Windows+Number"
msgstr "修复按 Windows+数字时焦点卡在任务栏中的问题"

#. checkbox suppress unselected
#. Translators: Checkbox for suppress unselected
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:318
msgid "Suppress saying of 'unselected'."
msgstr "禁止朗读“未选择”"

#. Dynamic keystrokes table
#. Translators: Label for dynamic keystrokes table edit box
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:324
msgid ""
"Edit dynamic keystrokes table - see add-on documentation for more information"
msgstr "编辑动态按键表 - 有关更多信息，请参阅插件文档"

#. LangMap checkbox and multiline edit button
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:330
msgid "Enable automatic language switching based on character set"
msgstr "启用基于字符集的自动语言切换"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:333
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:402
msgid "Edit language map"
msgstr "编辑语言映射"

#. QuickSearch regexp text edit
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:337
msgid "QuickSearch1 regexp (assigned to PrintScreen)"
msgstr "快速搜索1 正则表达式（分配给 PrintScreen）"

#. QuickSearch2 regexp text edit
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:341
msgid "QuickSearch2 regexp (assigned to ScrollLock))"
msgstr "快速搜索2 正则表达式（分配给 ScrollLock））"

#. QuickSearch3 regexp text edit
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:345
msgid "QuickSearch3 regexp (assigned to Pause)"
msgstr "快速搜索3 正则表达式（分配给Pause）"

#. checkbox block scroll lock
#. Translators: Checkbox for blocking scroll lock
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:350
msgid "Suppress scroll lock mode announcements"
msgstr "禁止朗读滚动锁定模式"

#. System priority Combo box
#. Translators: Label for system priority combo box
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:355
msgid "NVDA process system priority:"
msgstr "NVDA 进程优先级"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:366
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:392
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:377
msgid "Edit dynamic keystrokes table"
msgstr "编辑动态按键表"

#. Translators: The message reported when a user attempts to use a table movement command
#. when the cursor is not within a table.
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:578
msgid "Not in a table cell"
msgstr "不在表格的单元格中"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:592
msgid "Cannot find edge of table in this direction"
msgstr "该方向没有表格边缘"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:605
msgid "Cannot find {axis} with index {index} in this table"
msgstr "找不到索引为 {index} {axis} 的单元格"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:671
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:727
msgid "Not in a table!"
msgstr "未在表格中"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:690
msgid "Cell copied"
msgstr "已复制单元格"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:697
msgid "Row copied"
msgstr "已复制行"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:703
msgid "Partial row copied"
msgstr "已复制部分行"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:709
msgid "Column copied"
msgstr "已复制列"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:715
msgid "Partial column copied"
msgstr "已复制部分列"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:721
msgid "Table copied"
msgstr "已复制表格"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:735
msgid "Copy ce&ll"
msgstr "复制单元格(&L)"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:736
msgid "Copy &column"
msgstr "复制列(&C)"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:737
msgid "Copy column from current cell &down"
msgstr "从当前单元格向下复制列(&D)"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:738
msgid "Copy &row"
msgstr "复制行(&R)"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:739
msgid "Copy row from current cell to the ri&ght"
msgstr "从当前单元格向右复制行(&D)"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:740
msgid "Copy &table"
msgstr "复制表格(&T)"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1007
msgid "focusable object"
msgstr "可聚焦对象"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1011
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1017
msgid "current review character"
msgstr "当前浏览光标所指向的字符"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1021
msgid "navigator object"
msgstr "导航对象"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1041
msgid "repeat"
msgstr "重复"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1066
msgid "Tony's Enhancements"
msgstr "Tony的增强"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1108
msgid "QuickSearch"
msgstr "快速搜索"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1109
msgid ""
"Performs QuickSearch back or forward in editables according to "
"quickSearch{i} regexp"
msgstr "根据 快速搜索{i} 正则表达式在可编辑内容中向后或向前执行快速搜索"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1286
#, python-format
msgid "Move to the %d-th column in table"
msgstr "移至表中的第 %d 列"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1294
#, python-format
msgid "Move to the %d-th row in table"
msgstr "移至表中的第 %d 行"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1302
msgid "Show popup menu with copy table to clipboard commands."
msgstr "显示复制表到剪贴板的弹出菜单。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1308
msgid "Copy table cell to clipboard."
msgstr "复制单元格到剪贴板。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1314
msgid "Copy table column to clipboard."
msgstr "复制列到剪贴板。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1320
msgid "Copy table row to clipboard."
msgstr "复制行到剪贴板。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1326
msgid "Copy the whole table to clipboard."
msgstr "复制整个表到剪贴板。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1395
msgid "Hide current window."
msgstr "隐藏当前窗口。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1405
#, python-format
msgid "Hid current window. Now there are %d windows hidden."
msgstr "隐藏当前窗口。已隐藏 %d 个窗口。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1408
msgid "Show hidden windows."
msgstr "显示隐藏的窗口。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1411
msgid "No windows hidden or all hidden windows have been already shown."
msgstr "未隐藏窗口或所有隐藏的窗口已显示。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1421
#, python-format
msgid "%d windows shown"
msgstr "%d 个窗口已显示"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1425
msgid "Toggle microphone mute."
msgstr "切换麦克风静音。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1430
msgid "Default microphone not found."
msgstr "未找到默认麦克风。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1435
msgid "Muted microphone"
msgstr "已静音麦克风"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1435
msgid "Unmuted microphone"
msgstr "已取消静音麦克风"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1441
msgid "Left click on current object."
msgstr "左键单击当前对象。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1446
#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1455
msgid "Left click on {kind}"
msgstr "左键单击{kind}"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1450
msgid "Right click on current object."
msgstr "右键单击当前对象。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1459
msgid "Mouse wheel scroll down on current object."
msgstr "在当前对象上向下滚动鼠标滚轮"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1463
msgid "Scroll down"
msgstr "向下滚动"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1466
msgid "Mouse wheel scroll up on current object."
msgstr "在当前对象上向上滚动鼠标滚轮"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1470
msgid "Scroll up"
msgstr "向上滚动"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1473
msgid "Move mouse pointer to top left corner."
msgstr "将鼠标指针移至左上角。"

#: addon\globalPlugins\tonysEnhancements\__init__.py:1475
msgid "Mouse pointer moved to top left corner. "
msgstr "将鼠标指针移至左上角。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Tony's enhancements"
msgstr "Tony 的增强"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "Various NVDA enhancements."
msgstr "NVDA 的各种增强功能。"
